[TLDR] 劉翔出左長片解析 iphone 11pro 拍攝原理

好長！睇完條片，有返第一次見到google pixel night sight 果種技術衝擊

Zealer除咗講iPhone之外其他片都冇乜興趣睇

Zealer 依家連登都無人睇。

劉翔=做假=ip 11 pro

用華唯啦屌你

劉翔又唔知收撚左幾多爛果嘅錢去幫佢打飛機

唔好話連登，佢YouTube影片啲view數低到仆街
以前睇佢係因為手機評測，依家除咗iPhone之外都唔做其他評測，啲新片題材又唔吸引，又專登搞個收費平台，搵鬼睇咩

呢集有少少佢以前評測既感覺，又係用三言兩語同你解釋背後d 好深既技術野。今次幾好睇！

以前睇zealer
而家睇testv
Testv班大陸仔 成日屌鳩大陸野垃圾 勁正

竟然話p30唔抵買 記得佢講pixel 3果集好笑

劉翔唔係跨欄架咩?

係呀，轉左行好耐啦師父

我唔知你睇啲咩
如果唔係有passion嘅人會講到咁多嘢拍到咁嘅片？
唔好藍絲論咩都係收人錢貶低人

巴打

我係咪真心咗 收返

佢最後講得好好 我地要諗多啲技術同埋生活嘅關係
嗰樣技術或者成個產品咁睇 對用家生活上實際有咩幫助 緊要過邊部機多啲RAM 幾多倍Zoom 有冇5G 或者部機識唔摺

認真post無人睇

Testv d片幾好睇

輕鬆路線黎講，佢地做得最好

劉正野黎
以前成日出片
而家無啦
佢講解得好深入

就係技術深入野無人睇，啲人寧願鍾意睇駡戰

記得佢果時講faceid 講到好正

成班人話評價唔存在嘅電話

對科技無咩深入了解 但次次睇呢d講解都會wow出黎

xyzone樓斌都正
文膽 present技術都好
成日串華為

我都好鍾意睇xyzone, 拆機好深入，評機又中肯
不過佢都唔敢得罪屎為，最記得p30 單野都係輕輕寸下屎為就算。
可見屎為呢個癌細胞幾惡，幾仆街

睇一個中國人翻牆
得到牆內人冇既知識同眼界
然後牆內人翻牆上YouTube膜拜的影片

唔知點解覺得好震撼 （只針對內容）

lm

劉翔講iPhone嗰啲好睇

都係為睇內容
外國YouTuber我都未見過有類似嘅深度 佢地最多都係做podcast同埋文章
同埋連登po英文又唔會有人睇 所以你仲想點？

喺連登本身認真po不嬲少人理 個個都掛住比較spec “720p moon”呢啲咪多人講

睇番佢以前既評測 iPhone X 影片，其他同類 YouTuber 真係行開啲....

如果佢係外國人，點擊率爆晒

真係好震撼

其實佢響一個電話生產國，見到d廠同蘋果既技術分野，真係會忍唔住笑.jpg
Android下下 j spec, 結果855plus做好多野都未夠a13快
更加唔好講Kirin 990

聽完劉翔講粒a13點樣做晒三鏡拍攝嘅處理工作，真係好正！
呢啲真正嘅技術，同屎為鳩推大cmos, 多鏡跟本無得比。粒垃圾公版崎撚990就提都咪提啦

高質分析冇人睇

咁長嘅片，啲人寧願睇下駡戰都唔睇呢啲野

依家好似唔興劉翔 好少片出. .
之前同錘子老羅駡戰好精彩.

仲有啲人會話效能過剩 佢地通常唔明有啲功能係要粒chip夠快先會有
例如4k60 smart hdr, night mode呢啲冇A13都唔會做到或者做得冇咁理想

佢分析iphone最好睇
同埋佢係咪肥左

把聲都變左好多

唔做運動員係差啲

佢係成個產業鏈都好熟悉.